森美係真心定假膠啊?

問左你自己先

sammy903男人對家庭 有承擔
是好事!

好撚噁心

曲曲地

曲

你都on9
唔講真係講話689無得連任好開心呀
人地世界仔咁講好能醒目

Lm

曲，但佢本身都係仆街

唔知嗡乜
Wfc

你自己呢

是好事

一句野分咗3part有啲咩意思🤔🤔

你就真心 傻西

正解

又想慶祝又驚死

屌唔出聲仲好啦

中大之恥?

世界仔，想兩邊討好

都話係好事，仲唔明